同女朋友係布吉，而家成車支那人，你問我答

今日第四日，坐緊車去碼頭去蛋島潛水。本來俾錢嗰陣個agent話無Chinese,點知而家成車都係，準備落車嗰陣屌尻佢。呢幾日無支那人都唔覺，一有就特別多蚊

Taiwan number one

有冇肥婆 ?
支那人有冇體臭 ?

大叫 天滅中國

台灣同支那都一擔擔

頭先大大聲講成車支那人瞓唔著

俾我即刻落車再大叫支那豬

琴晚有冇同女朋友做愛？

你搵個龜頭撩我

係咪好撚嘈呢

大家好 我地而家係泰國既布吉

我係車講左，唔洗走住嚟屌

緊係有

係啊屌你老母

布吉一半鬼佬一半強國人

馬爻唔到
有無推介邊到無支那狗

有聲post